求gif

Gif入面係有一家人同隻貓係地上圍住支好似支玩具火箭，當支火箭就黎發射升空，果家人就即四散，但隻貓仲係坐係度望住支火箭，之後個細路衝返埋去抱走佢！最後，支火箭發射但冇力射！

唔該各位ching

推